點解。。

點解我咁得意都要返工。。。

香港人嘅心願

抵

你唔翻工 邊個養我

我養你

因為你心地唔好

我係美國人啊hi

祝你搭車常見肥婆

我是

你是誰啊

對你啫

你唔做舞女 我邊有錢養你呀

屎 你係一篤屎

痴線？-.-

你煩撚夠未